2 тема
Задание 1. Напишите программу на языке Pascal для вывода на экран
следующей информации: 1 строка  Ваша фамилия имя отчество, 2 строка
 номер группы, наименование факультета и института.
Задание 2. В соответствии с Вашим вариантом составить программу
на языке Pascal для решения следующей задачи:Найти площадь кольца, внутренний радиус которого равен 20, а
внешний - заданному числу R (R > 20).
Задание 3. В соответствии с Вашим вариантом составить программу
на языке Pascal для вычисления значения функции. Ввод переменной х
производится с клавиатуры, результат выполнения программы выводится
на экран в следующем виде:
pri x=.. znachenie y=..
y=3x-2lnx-5
Задание 4. Перепишите программу из предыдущего задания,
предусмотрев вывод результата следующим образом:При x=x0 значение функции y=y0;
2) При x=x0
значение функции y=y0 При x=x0
«пустая строка»
значение функции y=y0;
Задание 5. В соответствии с Вашим вариантом напишите и отладьте
программу для нахождения логического значения выражений при
произвольных значениях переменной x : 
9x^2+4x+2≠0
Задание 6. В соответствии с Вашим вариантом напишите и отладьте
программу для нахождения логического значения выражений при
x = номеру_варианта, b = True – для четных вариантов или b = false – для
нечетных вариантов:
(x+5≥0)and(b or (3x^2-4x≠0)